［急問］防具攻略

請問350P 是否能用， 網上查過是套裝連豬及罐， 但不是太清楚，商店說功能一樣

推

幫你推下

3字頭好似經已唔夠做

唔係無敵, 但可以頂到, 雙咀而家幾乎買唔到

要擋到organic vapor同埋有p100 rating(Oil-Proof 99.97% efficiency)
p350好似正係防塵

最少買個3200+3311k
雙罐似乎要amazon

淘寶搵到link 350p防organic vapor
但塊綿就係中國貨 估計弱過正常綿
應該同淨6006差唔多效果 防唔哂

防唔曬好過無, 你知急住打機用, 銀髮果班祼裝真係頂佢地唔住喇, 買到幾多就幾多啦, 唔該曬巴打

350p 係3200既3m大陸廠版
大陸版效能打個9折咁囉

前幾日去新填地街五金鋪見到有
好似係6200

6200仲要加蓋同2097先係全套， 淨6200又係唔夠，買埋蓋成三百幾， 可以買到三個3200

你可以試夜晩去現場，我朋友一晩執十幾個雙罐口罩，前提係本身要好白，差人而家stop and search 加影相係放入系統去揾之前/後有冇影到你參與示威/暴動，而且有post 話有絲打係北角執垃圾都捉。所以再講一次要身家淸白，加上有心理準備扣48，仲有一定要兩個人行事，一個人啲狗會捉你遊蕩，三個人或以上會捉非法集會。兩個人絕對係Lucky Number.

邊撚個冚家剷揼雙罐